劇本已經寫好 廢老搞事 警犬幫拖 各位手足睇路

聽日一戰在所難免
好有當年重奪旺角既氣慨

推